# The beauty of web technologies
## Описание
Веб-технологии появились давно. А вот люди так до сих пор так и не научились скрывать конфиденциальную информацию от посторонних глаз.    
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@ranebull](https://telegram.me/ranebull)
